twice入面邊個最摟屌

Sana bb

All G

咪搞我老婆

多賢

呢個係想屌鳩佢多啲

Mina momo

Momomomomomo
Momo

Momo for sure

Sana

Nayeon

無圖？

你老婆就g

點屌得落

只能選一！

Momo個婆同腰都世界級

Nayeonnnnnnnnn

唔貪心，nayeon/sana/momo是但一個我都可以，其他你地搾汁分左佢，一刀斬死曬其他連登仔自己要曬我都無所謂

唔好咁痴線啦 比sana我就夠，短5年命都肯

Moto?

可能樓主你本身得返5年命 我會照顧你個未亡人

哇，我屌你，好撚毒

屌你老母

為左sana